發現自己喜歡上了 會員 唔係好gay...怎麼辦🥰🥰🥰

我是一個情竇初開的新來港女孩子😌
被他gaygay的圖片吸引著了
我希望有一個男朋友像他那樣gaygay的..
會看著男人的照片打手槍🤩

我想問 連登有沒有跟他比較熟悉的朋友
可不可以提供他的聯絡方法或者tg給我
我真的是他的迷妹🥺

自爆巨J 圖pls

什麼意思-.-

who

希臘神話個鍾意自己嘅人？